邊個贏都唔好以為香港人贏左

記住要贏要靠自己
大家開心一晚好啦

Long road aheads.

未完架
區選同人權法係由手足既前途同生命爭取番黎的一個里程碑
目標係五大訴求！

大家要集中！！
仲未完

講得好，我地仲未贏，理工仲有手足未撤
（不過都想講翻句，何執葉，抵死啦）

推呀

仆街政府實有後著
大家唔好咁老定

推

大家開心一陣都好呀 繼續香港人 反抗！！！

無錯 只係再一次民意表態
就算贏左都只係表示不割蓆

只係代表民意無變過

只係一次民意大表態
證明我地唔係少數
大家唔好鬆

五大訴求 缺一不可

民意逆轉從此就係一個笑話

agger

唔只呀
我仲要BNO馬上轉BC

五大訴求依然係4：1啊